有冇人知 支那政府係度噴乜鳩？

鬼國小區消毒？

香港狗賊係用第二支野黎放TG

噴完就唔會病

空氣傳播

28day later

係咪等人死快啲，速戰速決

毒氣?

呢皇濃度叫室內既人點呼吸

毒死哂咪無人病

索一索 咩毒都清

殺死全部宿主即可停止病毒傳播

禽流感殺雞果d gas

查實係咩成分？ 真係未見過咁樣噴

有人話係酒精
有人又話係氯氣

噴咁多，水蒸氣都死啦

唔講我以為係生化襲擊

咁多酒精竟然冇人搶？

酒精

搶火就有得搶

當係消毒噴霧？
香港SARS 時政府都好似有噴嘢，點解而家冇？成個政府隱形咗？